Zamyslete se nad tím, jaké nevýhody má Facebook a proč může být nebezpečný. Facebook je to prostředi na internetu, kde lidé mohou komunikovat. Kromě toho mají možnost dodat informace o sobě a přiložít nejaké fotky. Ale existuje nebezpečí:, kterou má Facebook. Použití osobní informaci nerealní. Ztráta času na vertualní život. Hazardní hry, různé nebezpečné akce, které poskytuje siť. Podle mého názoru sociální síť nemusí proměnit realní zivot. Lidé, kteř mohou ztrátit život a dostat se do vězeni, kterou poskytuje síť. protože slovo síť nésé v má význam, že ten význam, když zach že funguje jake Slovo síť už má význam, neopouští. Na záver: Člověk musí věnovat čas rodině, dětem, rodičům. Pro mě Facebook je jenom pošta, která pomáhá komunikovat a rychle najít člověka.
